中槍既2男2女係咪投民建聯?

全部60歲以上

太古城槍擊案中4名男女被射中受傷，其中一名80歲老婦頭部中槍，傷口位於後腦及左前額；另一名64歲男子則後腦中槍，大量流血。另外，一名72歲男子左手手臂被擊中，留下一個彈孔；一名60歲女子則身中2槍，主要在左邊身軀，2個血洞清晰可見。

至下午5時，1男1女傷者經搶救後情況危殆，另1男傷者情況嚴重，其餘1名女傷者情況穩定。

快起底係唔係藍絲
有幾多層樓收租
有冇外國護照

有個死咗

點解槍槍爆頭咁勁

但有個冇死